iPhone SE 熱賣效應 Apple Watch 明年傳推 SE 版

我覺得冇晒心電圖呢D功能已經冇咩用
如果真係冇咩錢
我寧願買S4好過

今年上市的新版 iPhone SE 熱賣，讓 Apple 找到了一條吸引中低階市場消費者的門路，就是以舊款設計和部份舊款零件，搭配最新的處理器，再以相對貼地的中階定位吸客。這招數據說會在明年複製，但會應用於 Apple Watch 之上。

現時 Apple Watch 已經是市佔率最高的智能手錶，但有指 Apple 希望將智能手錶產品擴展至 iPhone 和 AirPods 的規模，於是有意推出一款相對便宜的 Apple Watch SE 以吸引更多人選購。消息指 Apple Watch SE 將會採用 Apple Watch Series 3 的外形，但採用跟今年稍後推出 Apple Watch Series 6 相同的 S6 處理器，搭配 16GB 儲存、藍牙 5.0 和有 4G 連線版本。

部份高階功能，例如心電圖、Always-on 螢幕都會被拿走，Apple Watch SE 據說亦只會提供 42mm 一種尺寸。Apple Watch SE 預計會在明年 3 月推出，售價將會跟現時 Apple Watch Series 3 的定價相同，普通版為 HK$1,699，而 4G 版本則售 HK$2,499。

資料來源：cnbeta

HK$1,699咁平

好多功能都冇左呢

有咩人預平價版俾齊晒Apple watch top spec 功能

用緊s2 可以換新錶

冇
但呢個平價版好似有D雞肋

因為心電圖呢D功能係賣點

iPhone SE＋Watch SE＋iPad
再多一部平Mac 就全部都有平價版拉人入會

兩個月前係daddy到買左s4 開心使用中

但心電圖唔係唔買平價版理由

利申，會買隻俾老母

有心電圖 做運動就會有啲分別

平價版都係想壟斷smart watch 個市場姐 再出多幾款錶帶又大賺一筆

平身 Apple watch 都60%市佔，升極咪又係70%左右
下年有Google同佢鬥

而家iPad 都係2千頭
都好平呀

S3 design又可以玩多幾年

要多功能可以買返普通版

個mon會唔會都se size ?

Apple Watch SE 據說亦只會提供 42mm 一種尺寸

不如整埋apple手環賣1299，賺多筆

平版比跑步用

iPad mini要改名做iPad SE啦咁

iPad 平嗰部唔係mini？

心電圖唔係要另一隻手按埋落去咩？點運動用？

咩樣先

出Airpod se,得一邊